買飯俾條仔食俾佢屌到飛起

其實琴日先同佢嘈完
所以今晚約fd食飯傾下計講下應唔應該同佢繼續
順便買個外賣拎翻去俾佢
佢打緊機 我叮埋個飯放係佢枱
其實我係餐廳都估左好耐佢想食咩
但係又醒唔起可以打去問佢
佢一食就話好油 好難食
係咁屌我
"揀得好阿 識揀阿 買個飯都唔識" 下刪一萬字⋯
我say sorry 話咁我煮個麵你食好無
佢都繼續屌 成個飯倒落張枱 嘭一聲

其實佢好多時都對我唔差 幾細心既人
但係我覺得佢真係唔太識企係我立場諗野
我自問都有缺點
但係我從來都唔會好似佢咁

兩年幾，我應唔應該俾多次機會去包容？

你身為女朋友做得好差

咁嘅男唔要都罷，當你係咩？

你唔即刻幫佢除褲含撚

你又係嘅 做咩唔事先問佢食咩

不過你條仔就好撚無家教 人地買到俾佢食 唔鐘意就算 仲要咁樣浪費食物

咁撚賤格拎碌鳩出嚟兜口兜面fit落去啦

問佢嗰道自膠

既然唔俾問就唔好買 餓唔識自己去買野食/叫外賣？

如果呢一刻仲怪自已做咩唔問佢我會覺得自己好可悲

自己上得黎問都有答案.....

早日分手吧。

佢仆街就梗架啦

不過你兩年幾都唔知你人地鍾意食乜？

我去個陣應成咗佢幫佢買飯架 佢都等咗三個鐘 一來一回

絲打你講得係咪比多次機會佢去包容，
睇黎都唔係第一次發生啦
你咁講得其實你自己都心有不甘啦
既然係咁既點解佢繼續包容？
你為左d乜野繼續包容落去？

佢平時好中意食茄牛麵
我點q知佢唔食茄牛飯

呢種人咁你都忍到佢兩年，你既青春就咁浪費同眨值，咁大個自己唸清楚呢個人仲值唔值得行落去

因為
我覺得大家都有優點缺點
無人係完美既 所以先想包容下

千祈咪分手
咪放佢出黎害其他人

佢....以前唔係咁.....不過都好耐以前

咁都要教?你覺得可以包容幾次 下次又開POST問?

今次應該係我最想分手既一次

會做得出哩d嘢一次都好
都證明佢好人極有限
溝你嗰陣咪扮個好仔樣嚟氹你

分，脾氣咁差將來郁手打埋你

堅定流啊
咁無家教 唔尊重人
人都唔配做啦仲講拍拖

支持樓主分手搵過第二個

應承左啫係代表佢知道買外賣呢回事 但又唔打得俾佢
某程度上我都會假設佢乜都食 點知俾人好心當雷劈

換轉係我會一巴車埋去 叫佢去食屎

分
買飯俾佢佢唔食，以後食屎啦

一定唔會 佢係冷暴力路線
我寧願佢鬧完就算 佢鬧完起碼唔理我357個鐘
但係之後就無事發生

唔食咪算 洗唔洗屌哂鬼 呢個男人

係咩飯黎

係我自己無諗過打😂醒唔起可以問左先
我好蠢架炸哈哈哈哈

仲諗?
咁低EQ嘅人點同佢生活落去

樓主 pm 做個朋友吧

其實係我心聲 良心當狗肺
唔食咪唔食 都讓步話煮麵俾佢
個飯煮得差關我撚事咩

但係我廢事嘈 浪費口水 直接分手算

仲慘過返工

但佢應該都唔止一次係咁啦，
你都話你想分手，
咁你估計如果你話分手佢會點樣？

咁仆街都有囡？
你啲女人咁鍾意攞嚟展？
定係你係重M底？

咁你想點，咁既清況你都唔分手

就算你走上黎比人點屌都唔會醒架喎

你不如開門見聲講句其實只係求安慰啦

好過浪費上面一堆巴絲打時間

佢之前真係好好 而家我好似不停拎過去嚟做藉口
感情從來都好難理性處理 我份人又心軟易滿足

兩年幾就趁早走啦
買個飯都要發脾氣
控制唔到自己情緒既人都唔慌咩好野
唔好妄想佢會變返好 等唔到架
利申: 試過

有一萬個優點都好
除非佢好撚有錢你甘願做下人啦
如果唔係，冇尊重連朋友都免談

無話唔分手 我都有感情 會唔開心唔捨得
只係想打出嚟抒發下 有人俾下意見
我唔覺得會浪費時間 我每個cm都有睇 會諗人地講既說話

我覺得你依家仲打算同佢一齊落去你仲可悲

女人係犯賤 佢越係咁對你 你越愛佢 係咪 賤人！
如果佢對你好好 你就會好想分手了

佢係咪心情唔好咋 定平時都咁
平時都咁就真係分手好過

如果你係容易心軟嘅人我都幾肯定佢扮死狗咁囈多兩囈你就放棄分手

駁唔到 我諗真係要完
就算佢搵翻我可以再心軟

我阿媽湊左我20年都唔知我鍾意食咩lol

如果佢會 我根本唔捨得嬲
從未試過死狗 以前搵我箍煲都係勁串

上文可以看出你地有磨擦亦有關心，但欠缺溝通

揀我好過
利申唔會掟飯

兩年幾都唔知咩啱佢食 你on 撚9？

想起呢單野

你接受到對方的一切缺點?

quote 錯

然後成日煮啲明明話過唔鍾意嘅餸 再話「你唔係好鍾意食㗎咩！」佢撚鳩緊我...

BTW想知點解絲打忍到咁耐 條仔碌鳩好大？

都話係因為個飯油 煮得唔好 你on撚9?

起碼我唔會好似樓豬條仔咁發脾氣dump晒落地

唔記得因爲已經唔記得上次係幾時

唉

叫佢收皮即場分手，屌佢老母仲慘過奴隸，叫佢食自己啲屎啦

樓主條仔仲衰過我個ex 大劉幾百億身家都親自買腸粉行廿層樓送畀我食 你幫條仔買埋仲要畀佢屌 你條仔憑咩咁臭檔？仲串過幾百億身家既大劉

你問題

佢咁樣唔捨得珍惜 不如分手喇
如果到結婚 要行成世
作為爸爸媽媽嘅寶貝女
值得一個將你當係寶貝嘅男朋友

唔知你係咪假膠，如果唔係我勸你早啲分手
呢種仔連基本尊重都無

個人唔好幾有錢都無用 呢樣我好堅決
所以我而家寧願自己捱 自己都可以過得好

如果我有呢啲女朋友我會對佢好好
而唔係當佢狗咁

絲打被虐狂?

父母不在身邊
呢樣好易令我精神依賴男朋友
但而家決定唔會 我唔想同個唔識尊重既人一齊
我阿爸阿媽知道都心痛 佢憑咩

就算唔鍾意食都唔駛揼咗佢掛
條仔eq咁撚低 早日分手好過
如果唔係你日後有排受

冧咗一秒 多謝你

所以呢家分左手未？

口講無憑,行動最實際

而家分咗 大家keep住屌
等我唔好心軟！！！！

有無後慮過佢係出面食飽咗？
咁你食自己

情已逝～

Block him ALL
Block him ALL
Block him ALL
很重要所以重複說三次

呢啲人只配食屎！
樓主勿心軟！

其實佢好多時都對我唔差

你肯定?

知道就好啦
放開自己比機會第二個人愛你
唔好再浪費時間係一個唔值得嘅人身上
兩年其實真係好少

買埋比佢食都嫌三嫌四
呢啲人真係煩到仆街
以為自己大少爺定王子咁款
唔執屎比你食都執到啦
比著係我 聽到佢係咁埋怨
我寧願我係佢面前扔左個飯先

呢個真 唔係俾藉口自己
不過呢鋪真係唔想忍

我係食淨小小都要打包既人
唔捨得扔野

快d 分, 我就係想你同我講分

請善用起底功能

琴日嘈啲咩？
嘈你又同仔開房比帽佢帶？

直頭個格好有問題喎, 憑咩掉飯?
影衰男人

有精神病？

兩個幾個歲

如果真係愛 仲點會咁對你呀
應該好好珍惜你就真
唔好再搵藉口啦

絲打唔好心軟你值得更好

你最撚9岩 就係今次
今鋪 我支持

如果係真，樓主一定好樣衰
怕分左手就冇人要個啲
而條仔就覺得你可有可無
就算散左都唔覺得可惜

正常港女一定係調返轉
買野俾佢食仲要俾佢屌一鑊

大學生both

佢成日踩到我地底泥
但係我真係好多人追
但佢知我唔會走

兩年幾你都唔知佢鍾意食咩

如果你唔同傾個問題，今次包容左都有下一次。

話說頭先我打緊lol個陣
我女朋友無端端拎咗兜狗飯入黎叫我食咗佢
咁打緊lol 又點分神食飯 咁咪話一陣食
點知我女朋友5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢啲飯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁掃返撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我食 我就係都唔食呀 你吹咩

擺明有前因啦，
不如樓主講下因咩事嘈。

無論點都唔應該浪費你買嘅野啦
一餐半餐咁都要屌
對人基本尊重都冇
樓主唔好忍 忍得一時下次仲離譜
佢實係以為對你差你都唔會走

你真係覺得係咁？
我知佢打緊
我自動幫佢叮熱
靜靜放係枱 等佢有空檔食
我就去咗廚房洗碗
仲想我點

咁都唔分手

唔關事 本身已經無野架啦
簡短啲講 佢既生活 打機 溫書 訓教
半分鐘都唔會留俾我 所謂既陪我都係永遠做緊另外一件事嚟陪

好平心靜氣咁話過佢⋯然後佢咪又聽完算
所以都無鬧大交

真男人，要好好珍惜，願意同你講真話

睇嚟你同佢做到朋友

做阿四都冇咁慘
走咗千奇唔好望返轉頭 !

賤女人,抵撚你死

其實打機打得唔好係會炆炆地㗎啦 換轉係咁多位巴打打啲唔pause得嘅game打到炆 呀媽買個飯番嚟咪又係一路食一路鬧
如果只係呢件事就分手真係太小事喇

不如講下佢約咗你嗰陣或者真係俾時間你嗰陣 佢有幾冧到你先再判斷你地之間真正嘅問題係咩啦

不如我追你算la

忟就可以發人脾氣

發人脾氣，重要掉飯

人本質有問題就直接飛la

而家心態係
寧願無人男朋友錫
都唔要一個唔錫我既男朋友

佢真心鍾意你
你買棵蔥番去佢都同你生哽左佢啦

屌佢老味咁撚串，叫佢上黎睇下comment，我第一個屌柒佢

你做到成個妹仔咁呢d忍耐要睇人㗎，對住一個尊重珍惜你嘅男人先應該咁做

你飛左佢就自然有下一個，話唔定呢個會好錫你呢

女仔就係鍾意呢啲男仔.....
個男仔做到咁都可以幫佢搵藉口
如果個男仔一直對個女仔好好 個女仔應該一早飛咗個男仔

算係咁啦
買埋翻去送埋入口都咁既態度
分左都唔可惜

繼續啦 你唔要條仔應該冇人要架啦

飛撚左佢啦

條撚樣唔係差，係人格根本有問題

洗咩浪費時間鬧佢 如果佢會覺得自己錯就唔會做埋呢d仆街行為 呢種人屌唔醒架 希望佢呢世都咁撚樣就啱架啦

其實你自己都知應該點做啦
你係唔捨得姐, 加上你本身都已經因為其他事而諗緊分唔分手好
依家咪唔洗諗囉

D野唔岩食, 打機打到燥最多咪屌一兩句
真係愛你既聽到你話煮個麵即刻識做收火啦
仲要掉飯咁撚冇衣食
控制唔到自己脾氣既人好難同佢相處落去

不過你又係on9, 邊有可能幫人買飯但唔問佢食乜柒

如果樓主冇做過任何賤女人做既野，例如偷食
咁應該飛左佢

何必搞到自己咁低賤呢

你甘都say sorry？你傻架

聽完呢句 好似識你咁。。

樓主成個怨婦咁少少野擺上網仲追post一路j住人讚自己
個人都奇撚怪太似男人扮女人開假膠post
咁多人做正義撚講到自己先係真男人咁
條女就扮哂可憐j班男人d說話

真係好撚恐怖

唉 我煮比你食啦 條仔咁廢

呢種人 你仲未頂唔順？

分手啦屌! 順便打柒佢啦

真心 上面話樓豬嗰啲不如掉轉諗啦
如果你女朋友買飯俾你
但只係唔係你想食嘅嘢
使唔使又鬧人又掉飯落地下
大佬就算唔好食 人地買飯俾你
凍咗叮埋俾你食 算係咁啦
見你無飯食仲話煮個麵你食
真係中意一個人 話知你買乜嘢狗飯
就算買個m記 你都會話好食㗎啦

痴線
咁既人都有女

飯到買埋俾佢食啦仲想點

屌分手啦

男人唔壞

大把仔啦

唔識尊重要黎做乜 你對佢好佢當你係草

樓主咁好女
點先識到

留名比條女睇我有幾好

其實樓主打上嚟自己都心裏有數

潮文都唔識
樓主擺明假膠啦

買埋比佢食仲一野倒飯落地下
下次拎刀斬你嫁喇
依類男人不斷試你底線 你不斷包容 佢會不斷挑戰
直到你0尊嚴
所以 分得手
佢最需要既 就係係街跪係你面前比你一巴一巴打落去羞辱佢

下，你條仔唔抽時間陪你，咁拍來仲有咩意思呀，我覺得如果佢打緊機，你喺隔離就唔算陪，我勸你分手吧啦

你條仔簡直係黑心男，第1:踩你踩到一文不值，第2:唔會唔出任何錢，第3:唔會陪你，佢當你水泡咋，用來zip時間

我係過來人

呢啲咁唔錫妳嘅賤男
脾氣臭到咁
仲成日放置play妳搞到妳成日唔開心

飛_咗佢啦
識過個新嘅分分鐘錫到妳燶啊

妳本身識對人好，大把人要啦
唔好睇低自己啊

佢啲咁嘅垃圾襯唔起妳啊傻妹

其實唔值得落去，剩係從自己角度出發咁既人，唔撚好要啦

點解你咁on9可以同佢拍到兩年幾拖

傳說中既仆街磁石

係咪應該PO返過創意台?

你條仔垃圾黎。 基本尊重都唔撚識。 飛7 佢啦

最後你又自己掃返個飯？

睇上面啲留言真係得啖笑 係咪人地買舊屎黎比你食 都要硬食先 先唔講樓主嘈完問都無問人地食乜 就踩上去先 屌你老尾香港地幾時變左監獄阿 自己肚餓有手有腳自己會買丫 爛係好心 爛係驚喜 唔通一定要接受咩 我就覺樓主男友無錯既

屌原來條仆街叫人買飯又唔講食乜 食屎岩佢喇抱歉自膠

你呢種人低吊

通常係咁既垃圾先多女鐘意

有d缺點係致命嘎
例如脾氣差or窮

本身都無諗住應你，睇到呢句忍唔住
你肯定佢將來唔會郁手？你好了解佢咩？
你連佢今日會比呢個反應你都估唔到啦，自己識講佢以前無咁仆街，呢啲人得寸進尺今日鬧兩句條氣順返咪停，遲下鬧都唔夠喉仲唔星巴你？

屌 條仔前世係咪不停拖啊婆過馬路

嘥氣
嘥錢
嘥心機
嘥時間
樓主自己諗清楚

賤過雞

呢啲人就係會得寸進尺
你讓佢一步佢就向前兩步
你真係意為如果你打咗比佢
成件事結果會唔同咗？？
咪又係邊打機邊屌你老母 問你 係唔係買個飯都唔撚識 阻撚住哂

愛情其中一樣
就係兩方互相忍讓同時接受對方嘅缺點
而唔係要其中一方嘅無私奉獻
不過睇見絲打已經分咗 我成個人真係安心咗 記住要自愛 尊重人地之前先尊重自己

假膠

理性討論，你哋之前果日為咩嘈先？
你同咩朋友傾？男定女？佢知唔知你要去三個鐘先返，佢唔知要佢餓足咁耐？
扔嘢係唔啱，不過樓主個前因後果都無，就咁睇個男仔一定錯哂，但你又講到平時細心，我覺得佢發癲一定有原因喎

"揀得好阿 識揀阿 買個飯都唔識"

其實呢句野幾有問題，語法都唔通唔合理，麻煩幫我轉告你男朋友

may be 反話?

一個願打
一個願捱

有d 女人就係要愛與恨 樂與怒
既享受又要難受 我唔知你係咪依種

有邊個溝仔溝女唔洗扮
愛情就係呃呃哄哄

你咁本事對住條女完全講真話一日丫

咁樓豬今次你飛咗條柒頭後佢有冇搵你箍煲

分啦！唔尊重女人嘅男人係垃圾，雖然唔係一定要對女人順從，但佢唔尊重你，就咪撚再理佢

不過係分開之前可以試下同佢再傾下，真係唔得就分開啦，始終能夠係一齊都唔易

too long

咁撚似打機倒老母湯既

女大丁同龍心

你唔好再幫你條仔搵藉口啦
毫無EQ。